其實阿冰有咩咁正？

又似個男人
樣又西
又冇內涵
以為自己大明星

咪係 成個大軍咁

有得屌你屌唔屌

普通貨式
廟街280$

等睇大軍.gif

你屌埋我果份

唔滿意對眼
唔係差既
不過未去到女神級

反冰=反愚樂台

成日都話
根本放佢入MK
普通都爆 即刻消失係人海中
佢只係一個博到出位既普通女仔
再加上 不時有人開post提佢
搞到好似好出名咁
包括樓主

又白條腿又長

大軍

我小學表妹身材都好過佢
屌大軍咩？

fbi is watching you

你屌大軍?

點解日日都有post 提佢

有人想睇大軍.gif

會屌不過阿冰都係柒

據觀察窮撚先鍾意阿冰

窮撚只食黑冰 唔食阿冰

我俾夠300你幫我搵ok？

黑冰好食

gfable

真係好撚似呀屌

其實唔正
只限西面嗰時正
想被阿冰同Ah Gi一路西我面
一路幫我打丁

有冇表妹圖

我比夠600

童童正啲

著D衫真係好柒

想屌

600留名

600留個名

入嚟就係為左睇呢張

冇身材著咩都唔好睇嫁啦
你咁多圖係佢打手黎？

真係成個男人樣

打手就唔會話佢著衫柒啦

庇護工場偷走出黎咁

個樣貼地應該易溝唔bitch

一睇就知西到仆街有架子

又冇內涵

好撚白滑

成日出po話人樣衰 實際上係打手

好撚港女

牙冰同高拎帶頭排斥laiying冇人講？

其實呀冰個樣真係一般

呢個唔係商台個鐘雪咩？

more

咪咁賤啦

我屌埋你果份

小薯茹戈個唔春冰黎

唔怪得你改哩個user name

唔講以為你係pomato返工

收皮啦不如
一個星期要見到幾多個小薯茄post
人地靚唔靚係咪大明星關你條毒撚咩事？
呢個年代 咁多野可以關心
你都仲可以成件死八公咁
日日磨啲邊個邊個靚唔靚嘅低能話題
你現實係咪唔敢望人個啲人嚟

拉

牙冰，幼幼， 仲有個唔識
正常都簡冰

每次都笑到pk

咁人地又冇話自己大明星嘅，
靚唔靚就見仁見智啦。

童童

OK但未到正

Who

唔屌

氣質嘅野！你唔明嘅啦～🙂

麗英好正

真
唔知有咩咁值得討論

靚喎。。。

討論區唔可以討論？

Call g都要人幫你搵 醜唔醜

ar 冰聽indie野架。好想拎碌9打落佢塊面度文青女神呀

正 有大軍屌

其實唔係阿冰唔正 而係你有戀童癖

係 屌完一次就算

如果我有戀童
哩個po應該係 點解童童咁正

呢張圖真係睇完返唔到轉頭

不了

Agger

香港人都係咁著架啦
t shirt 牛記 布鞋 走天涯

請左pr 瓜 打手之類
日撚日都擺上神枱
原本唔反感都變反感
正常樣一個

又唔識人 人地又有男朋友 有咩討論空間？

個樣無氣質普通貨色有錢點解要簡依d

白滑
後生
長腿

恭喜呀冰
連登仔開始屌
連登逢紅必反的

青頭咪鍾意囉

屌，隻眼咁撚細都唔知靚乜撚嘢。

好on9 人地又冇話自己正又冇話自己大明星

其實佢根本就係sell夠普通夠平凡。
Ps:冇乜feel，真係似大軍

唔正
抱住童童屌好過

一撚樣

三舊叫到牙冰冇話醜唔醜

覺得麗英正啲

打手

自從同dear jane夾完之後
佢哋係咁拎嚟講 集集都講緊合作過
就覺得好煩 有啲反感..

都同到
都分唔到??
大陸仔??

正

幾驚轉身變阿冰

唔係睇小薯茄都唔知咩係Dear Jane
之後仲發現主唱幾靚仔幾nice
老婆仲係MasterJoe條女

好奇聽下其他歌
屌首首都一樣倒模咁d詞又九唔搭八
夾硬為押韻而押韻塞滿d詞就算

睇完大軍張gif就覺得佢係男人了

呢個真

想知樓主覺得咩女先正

其實一般般 未去到正
睇完大軍 真係返唔到轉頭

真係好撚似大軍

大致認同
不過想知點樣以為自己大明星

同意 成日用黎打飛機

大冰

中意童童多啲

牙冰係讀邊間？

看圖講故事

呢張圖隨時終結佢星途

譚仔阿姐後生嗰陣

出吓街，行一轉中環，正嘅港女比比皆是

話說佢係咪新移民

入嚟就係要Like呢張圖

冇睇開但知麗英呢個女仔
癲癲得得幾過癮

BTW 有冇Details

得屌嘅價值

睇完大軍張圖開始覺得唔正

搏唔到

你覺得童童正？
係咪此post已完

其實不嬲都覺得佢唔正。佢係演技好，多表情，把聲好J
文青咁樣。似Angela Yuen 果種type, 都係唔可以化濃妝。

童b有內涵好多

識9up搞笑又cute 好正

童童真係好cute

但係衰在已經有男朋友

係咪個幕後死肥仔

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚唔靚, 係好主觀, 依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
Anjaylia又唔靚
但係又晚晚睇美女廚房, 又要咩推到完場喎
香港妹帶大眼仔, 一個二個 大眼仔, 呸
台妹帶大眼仔, 一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣, 佢地會讚有波
連波都冇, 佢地會讚有靚腳
香港妹有樣, 佢地會嫌人冇波
連波都有, 佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒話人不地孝子要睇圖
張圖變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通,好差
係度嫌三嫌四
人地打扮下，就話人濃妝好假
人地素顏LOOK又話人村姑，好娘
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少,乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
綠光小美麗都當觀音拜
人地羅家英係大老倌都肯屌汪明荃
謝偉俊係專業律師都肯屌白韻琴
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個鄭裕玲你地d毒男都成班餓狗搶屎咁打柒呂方再搶住屌呀DoDo姐呀!
根本就連鮑姐你班毒男都無份!
話人前痾督尿照下自己個撚樣喇
不過小心唔好嚇親自己喎!
無錢又無樣得把死人口
仲要狗口長不出象牙
繼續打你地既隱形戰機喇!
其實你地就係覺得自己樣衰,
跟住就去夾硬話d 靚既女仔唔靚
想踩低人地抬高自己囉
繼續沉碎係自己世界囉
你既人生就係咁架啦

真 得啲毒丁窮撚先會中意 因低難度嘛
有料既屌李嘉欣𠴱啲唔好 又帶得出去大場面

童b主體係把刀

有冇接龍

因為毒撚係女都啱

依家乜撚嘢女都話正 有閪就係女神

我會揀童童

即係邊個...

碌到勁低都見唔到

圖呢

會望多兩眼 但未會想溝

老實講，高拎個樣同 style最唔岩出鏡，不如佢做翻幕後算啦
男角有人富同呀J都夠做
高拎個樣同 style都好格格不入

咁都要反

高拎個樣好奇怪

真

推

根本係林祖舜style

想知邊個

仆街 google第一張相縮圖根本一鳩樣

初初都覺得佢哋幾好睇加上又夠黃
自從高Ling多咗出鏡之後就唔想睇了
有一集part game 高Ling係咁恰LY 睇到無晒癮
男角嚟講人富同J哥角色都幾討好 反而高Ling真係唔得 佢比我嘅感覺係懶係玩得懶係型嗰啲毒撚又恰LY 又唔好笑又要強出頭所以不了 都幾反感 近排已經unsub 埋

個名好大浸支那除

仲要兩個字 支那味濃

好撚樣衰

支那人嚟啦

見到啲牙都唔開胃 加埋對無神嘅眼

之前好似有人po過話佢都係一個欺凌者

有咩唔好？得閒可以同大軍玩下啤

即刻有佢排牙嘅畫面

原來仲係個bully人嘅蝗蟲

已unfollow 兩個字多數都係支那人

睇完佢上霍哥廚房果集，覺得個格都幾好

有得屌一定攬實佢對腳一路奶一路屌

高Ling好撚煩

黃

入黎就係為左呢張

ching冇遮你fd個名

係wor

上面班戇鳩
話人樣衰都算
仲要話人支那人
有睇片都知佢黃, 冇記錯佢仲要係講最多既人嚟
黃色youtuber唔支持仲要話人支那人

次次貼完就變哂

自相矛盾

把聲好溫柔

連登定律

初期:
XXX 好正啊！
點解無人講 XXX?
我敢講，XXX 一定係世界級

後期:
有冇人覺得 XXX 吹大咗?
完全唔明白點解有人話 XXX 正
我敢講，XXX 完全係垃圾

重複 x10000

呢個係佢？

笑撚死

聽講係佢private ig
暫時冇人查證到 冇咗個account了

佢同電台個鍾雪好似樣
但鍾雪正好多

唔止衫柒 個樣都好柒

香港人就係咁19

鐘意麗英多啲不過無乜人留意佢

Ching D 口味都幾獨特
有冇興趣同牙KEN 交流下

靚 可愛 性格好 黃

點解佢鐘意麗英係口味獨特

冇圖我話你老母係雞都得

遲啲搵人開 post 問
有冇人因為阿冰迷上大軍 ( 脷伸 : 非 gay )

隨時幫埋大軍星途

做乜又係到講我女朋友

正到癲喎 ....

點會無咗啊 人地驚連登仔有牙咩出名少少就開始追住嚟屌㗎啦
呢個咪佢 小薯茄啲人都有follow嘅

本身原圖左上角有埋ig名

連登定律 班人好鍾意咁 唔知點解

乜佢咁open

下

童童先講最多下話

呢層唔知啦 不過係都唔出奇 演員嚟㗎人地無人話演員私底下一定要係真實 私生活同係觀眾面前形象都可以係演戲一部分話唔定

大軍就大軍啦，扮咩呀冰，睇穿哂啦。

嗰集麗英超慘

頂...一模一樣

邊集？

我search唔到
以為佢轉咗account就archive咗

高ling勁狗公feel

曉童正啲喎

狗公到
淨係唔搞大軍

不嬲有佢嘅片就跌watt

黃金組合係 童冰英富J

佢不嬲偏心阿冰 係好撚狗公私底下一定係狗公到不行嗰啲嚟

真？無留意過呢樣嘢

有冇片睇吓

牙J自從睇咗佢channel第一條片就改觀 仲有條同蝦條哥嘅片 睇完覺得佢應該幾好人

幾鐘意呀J 性格傻鳩幾好相處

但係佢私底下好似好靜

呀J真係好仔嚟

有高拎都唔會睇 狗公都算 恰9人

對呀J改觀

高拎請LY返黎排?

冰冰睇到唔好唔開心...
呢度長期有五毛開po亂鬧黃youtuber
無人真心咁諗你！

喺我心目中你係一個親民又可愛嘅女仔
成日帶到好多能量畀我地
香港需要你（地）

愛你 加油！！！

邊條

問邊條又冇人答

支持！
上連登 勿認真 唔好睇上心

點先為之有內涵

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

每次見到呢啲留言都好掃興

AAA cup

邊個？

點知佢哋一齊的

想識牙J

呀條友唔識搞笑又唔靚仔

紮起曬d頭髮 露個額頭出黎先講靚唔靚女啦
成日搵d陰左遮右遮就蒜9掃

其實點解成日都要以貌取人 但就而家情況黎睇佢比較好喎

點會排斥
女人通常會搵d 豬扒做friend 襯托自己靚

其實佢有好多片都有露額
都係唔差 認真 你可以話佢唔靚
但一定唔會樣衰既

皮膚好好
唔洗乜9美顏

唔知點解咁撚多毒撚覺得佢正

同埋佢隻眼分得有啲開

不過起碼佢好似冇乜負評

可以晚晚用條肥鳩抱起童童黎屌

佢成日擺出一副自以爲好靚既姿態
仲有ig全撚部都係廣告

破功

仲會睇history

幾正啊 gfable得黎又深黃 上面張波圖幾好
覺得佢地成班著得有啲密實 廿幾歲唔露幾時露

不過係幾似大軍

正正常常囉 冇話特別正 但唔會反感

Err...唔一定要靚仔嘅 都幾鳩幾搞笑

塞到滿哂都唔知童b頂唔頂得順

睇佢同童童拍一日拖條片之覺得佢幾好仔

$601留名

欺凌人堅仆街

有冇咁大

係呀千祈唔好唔開心

不過都係嗰句
欺凌者仆街死

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

唔係
我連洗頭個陣都會望實個洗頭仔

收皮啦

又加咗價！？

依家有西都紅

終於有人為呢個pt出聲 先唔評論個樣 欺凌人真係好撚仆街 完全係支那人嘅行為

agger 一句講晒 係咪黃就可以欺凌人？

有冇link？

我打阿冰欺凌得佢同程人富玩d片

之前打呀冰 追下po就有

連登仔帶風向勁到
無做過咩衰野無啦啦被人追住黎笑個樣
而家無啦啦屈人欺凌

找左好耐都無

日能日都有pr話佢正，煩到。btw，欺凌我就真係唔知點解。

暫時淨係搵到呢個
印象中追吓po就有

睇台前幕後q&a 成間公司都偏心佢 特別個經理人偏心到出晒面

得收兵，不過都仆街

之前真係有一個話佢欺凌 唔會咁多人一齊屈佢啦

再Google下追下啦你 有機會小薯茄啲po都有講過

佢真名叫吳冰？大陸妹黎？

係 上面fc左係大陸妹

我覺得張相正咪po出黎
你地係見人名2個字屈人支那妹
跟住又無啦啦屈人欺凌
咩證據都無

邊到fc呀p牌仔

追下po先啦 jm9

清 點解個個po都見到你 咁得閒

成班P牌狗無啦啦出晒黎屈人支那妹同欺凌

咁佢都唔樣衰呀 正常樣
感覺佢性格唔錯

睇晒成個po邊到有fc

咁有冇屈佢收兵？

有證據咪唔係屈囉 你拎唔拎到出黎先

有個叫九工嘅巴打fc左

bot 嚟

童童正好多

P牌仔要加油

你哋話係就係架啦，我哋實信架

打句fced就當fc 咁我都可以fc啦

人哋講大軍就叫人唔好離題

咁我係覺得佢嗰幾張相正 有咩問題
點都好過無證據屈人

你呢句幾低智商先講得出希望你唔好以為自己呢句好串好精警

攞咗去邊?

可能佢係呀冰條仔呢

你唔係認真覺得呢句會串到人傷心呀...?

先利申好鐘意睇小薯茄
其實你哋全部都得把口話阿冰高ling欺凌麗英但係就咩證據都攞唔出

高ling就話第一集薯茄party game對麗英有啲衰 但係跟住佢哋10萬訂閱回顧片麗英都澄清咗冇人蝦佢 小薯茄大家都好錫佢啦
5:37

阿冰就直頭喺小薯茄啲片到都完全睇唔出有欺凌麗英 其實仲好錫麗英 同麗英好frd
（呢條片入面阿冰講到佢哋去日本嘅時候佢係同麗英同房傾心事講男演員壞話 試問你欺凌一個人會唔會咁開心咁同佢同房之餘仲傾心事？）

其實麗英都係成人啦 佢又唔係喺學校讀緊書畀人杯畀人蝦唔出得聲 佢如果真係畀人欺凌佢好自然一早就離開咗小薯茄啦 仲留喺小薯茄到畀人蝦咩？麗英咁好人緣怕咩冇job

當然我絕對同意欺凌者不得好死 但係喺未有人提供到實質證據下真係好難信阿冰會欺凌麗英 如果真係有實質證據嘅希望你可以提出

最後講多次 欺凌者不得好死

見到佢開啲po咁多負評我就理解到佢點解咁

P牌圍爐抹黑

心聲

點解我見到呀泉...

痴撚線 成班無啦啦直接話人係大陸人
又屈佢欺凌人
黃到咁都仲要追根究底個身份證寫R定Y阿？
唔中意一個人真係鼻毛生出少少都係理由

個名兩個字就係支那人
要唱衰都唔好咁撚求其啦

笑到仆街

癲⋯⋯咁大

唔知點解有個post話麗英好樣衰就勁多負評同埋勁多人出來為佢抱不平，又話唔靚唔醜幾好點解要網絡欺凌人。

相反阿冰嘅post就個個話佢似大軍，有話成個男人咁，有一啲就話花樽，甚至乎係支那人。好想知連登仔點解接受到網絡欺凌阿冰但接受唔到網絡欺凌麗英

呢張相正d

駁唔到班人即刻收哂皮

邊忽靚

講左我心底話

唔知係佢角色設計定點 睇小薯茄啲片佢又蠢又要發老脾要人氹佢讓佢

其實你都差唔多

咁仆街
見撚到佢成日笑就覺得好煩
又唔係特別靚
成個大軍咁

因為呢個世界有人同佢同中小學 所以知佢做過啲咩?

真人好有禮貌 靚唔靚就見仁見智啦

因為求其有人up一句就信？

你係要護主嘅都無法我冇實質嘅第一手證據拎出嚟講 不過見到你咁傻豬豬咁理直氣狀條氣有啲唔順 所以我都唔會多講啲咩反正我唔係周街聽啲阿豬阿狗鳩up你地繼續

理直氣壯

又無證據 又要懶係講到知內幕講到似層層咁想人攻擊佢 勁到

笑到Hi錯負皮sor

依家啲廢柴鍾意冇證據就噏一餐
你實事求是就話你護主
叫佢俾證據就話冇

因為對連登仔嚟講，麗英個代入感強好多
好心上面班傻仔啦
麗英係成年人嚟，佢喺小薯茄真係俾人欺凌嘅話自己有腳可以離開㗎
講撚到麗英入咗去isis俾人脅持咗做人質咁
人哋心理不知幾強大，唔使你哋同情

大家注意風向 黎黎黎去幾隻p牌狗係到屈人欺凌，又唔撚比證據，係咪見人地黃得黎有廣告唔抵得？

"我冇實質嘅第一手證據拎出嚟講"

超似 私生女

攞路人 仲要唔會回頭望個隻 黎同個model比

要搵整蕭山 班Deep faker 出馬

事實係好撚似麻甩佬

雖然同你講個條on9唔係d咩正常人
已經完全封鎖左
但係字裡行間都睇得出
你都只係一件死賤種
冇證據提供都有資格話人護主
估唔到咁都可以block多件垃圾

PR公司見小薯茄又黃又多廣告
梗係想追擊下人
順便帶下風向
結果完全失敗

留名等睇每個禮拜最少一個小薯茄追擊post

樓上成班肯定係口裏說不

高拎個頭太大

秒

個樣淫,應該幾好插,插完隨時比佢個子宮吸住分唔開

屌 睇完返唔到轉頭

三日唔埋就有人吹奏依堆人

仆街收收埋埋d靚相自己j

越嚟越多捧殺posts

之前就微辣
一個禮拜就出三個
依家就輪到小薯茄
有腦都知咩事

屌，根本係每星期都有追捧post，煩過閪。
我就無屈佢欺凌乜乜77。
但真係唔靚，仲成日扮蠢，扮純。本身唔反感，只是不喜歡。個屌你老母成日見到d post話條女咁黃ge？條女咁正ge？條女咁純ge？一入就係冰。我真係嬲到爆粗。使唔使咁多hr開ar？

多人鍾意就多人吹捧 接受唔到自己係小眾就發爛渣

但個個留言都係大軍同大軍gif，如果真係咁多人鍾意，點解咁多人追擊？

曼聯都好多人鍾意 曼聯都好多人反
不過你覺得佢唔靚無所謂 審美係主觀
唔係抹黑人唔畀證據就得

請問你地屌鳩人樣衰，人地點知錯能改呢

我無抺黑，我係看片覺得唔靚同八婆。

你知
我知
單眼佬知
牙冰都知

正過你味得

雖然覺得佢好普通
但見盡無數連登仔條女得佢3成
係咪溝唔到要發悔氣

牙冰好可愛囉

講真

不屌也罷

呢啲女一街都係

夠黃

但Angela Yuen 我覺得佢都好路人
係街撞到唔講我真係唔知

係幾正式, 睇到都想打飛機

每次呢啲post 入嚟，只係想講我唔覺靚...

唔係因為我覺得全部部都係垃圾，個個明星都好過冰，而家啲人吹到女神咁款

唔係因為有得屌，我唔屌佢，冰141我都屌，阿冰=141=雞level?so?

唔係因為多人鍾意就反，咁即係紅啦，邊度紅啊？逢紅必反只適用真係紅

就係單純嘅覺得唔靚

同埋呢啲捧殺post 快撚啲完啦好嗎，盲嘅都睇到一邊扮好憎冰，一邊好捧冰，加上用以上points嘅盲撚加入呢個局

佢有冇咁大呀

仆你個臭街

各花入各眼

冇實質嘅第一手證據咁不如收嗲啦
我夠可以話我係你中學同學知你中學做撚過咩啦
狗噏真係無譜

樓上反個啲人睇完依張相可以縮返入老母個閪了

肯定唔係

依張係幾好

點睇都唔似有咁大波

細波 正牌港女身材

冇嘢好做喺度攻擊黃channels

屈鳩我踩黃chan
我成個po冇提過小薯茹

想屌你表妹

冰個呀屌

正常女仔一個，ipad身型

我都唔明點解部份連登仔會吹到上天